831可唔可以用番「快閃」策略？

係港島守完一兩波就散去有開既地鐵站搭去唔同地方寧願行遠啲都唔好再守，因為遍地開花佢就冇得玩封鐵

做下宣傳啦
冇人講咩策略